有無巴絲打知道city taught master幾時有消息？

1月尾報咗，到而家都未有interview/offer消息
反而poly有offer但要5日內accept offer
諗緊用咩理由extend poly個邊，想等埋city

邊科？
我估科科唔同

不過你預起碼兩個月，我估復活假後就有

利申上年三月中報，五月中出Offer

Organisational Management巴打你係報咩科

electronic & info eng

Ok咁我再等下

報咗city同poly 兩個都冇消息

Poly咩科 我商科好快就有消息

Business analytics
可能有fellowship多人爭掛
1月尾報 到而家都冇應該係收皮了

om 半個月有
11月報 12月中收

佢個system好似未顯示為rejected就係仲係waiting list
利申：睇其他post講

咁有效率 我一月尾報 到而家都未有

financial engineering 出咗conditional offer

我poly extend左兩星期
我話家貧未出糧所以要extend

Financial mathematics and statistics 岀左offer

有冇人報左energy and environment收到offer

ching，想知financial mathematics同engineering 邊樣好d，math gpa係咪高d？

我估1個讀proof 1個讀應用